有朋友call完g五日後被列為疑似個案, 而家要記錄最近邊到接觸過湖北人

聽我朋友講佢其實唔係自己咸濕, 係想陪另一個我地都識嘅cancer friend玩埋最後一次先出事
佢唔驚死最驚係遲啲確認咗全世界都誤會佢係雞蟲, 可以點拆

你認係你我就答你

如果我認係我可以保住我朋友嘅清譽我會認, 無錯係我

人少少認左佢拉,雞蟲

天意